林鄭係咪話除左mpf希望要供多份

我睇電視，佢係咪咁講，痴線

錯區，del